（突發）旺角有黑衣女子被圍毆

6月12日，一名少女被噴中胡椒噴霧痛苦倒地後，被至少8個防暴警察對她拳打腳踢，及用警棍、長盾毒打。警暴導致身體多處嚴重瘀傷，險肌肉壞死。

毒打片段：

事隔一個月，該少女接受 港台電視部－公共事務組 訪問，指自己事後有極大心理陰影，不斷發惡夢，必須服用安眠藥方可入睡。

鏗鏘集：612/721的傷口（相關訪問）：

然而，有關警察至今仍然逍遙法外，不用付上代價。我們別無他法，人民必須自救，為受警暴折磨的市民報仇。而第一步，就是不斷用各種方法，宣揚黑警暴行。

#毋忘黑警暴行
#清算香港警賊
#成立獨立調查委員會
#撒回逃犯條例
#平反612暴動定性
#釋放被捕人士
#還我真普選

認住d黑警

清算黑警

唔好唔記得 唔好放低憤怒

原來有D咁既事
果然是要追究警方過份使用武力

黑警死全家

有關警察至今仍然逍遙法外，不用付上代價

唔好再叫佢地做警察
正確應該叫 「黨衛隊」
元朗果班要叫「恐怖份子」

香港警察向黑社會屈服
打擊香港人遊行集會自由

好心痛

仲有612中信事件，警方做法同謀殺無分別，必須成立獨立調查委員會

濫用暴力

推

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

黑警全家生癌啊

你班仆街著得起套suit 就無一個係無辜
if we burn, you burn with us

推到黑狗仆街
黑警死全家

仆街黑驚

[長文]人生最重要的選擇題

死黑警

支持成立獨立調查小組

邊撚個黑警做架！
死全家！

黑警死全家！
每次睇返都好嬲
唔會聽啲咩黑警有好人既垃圾廢話

黑警無一個係無辜
一定要清算呢班仆街

一定要復辟誅九族誅晒班黑警

啲正義黑警有咩講 又話自己剩係人地打你還手
而家女人都打

其實呢 你開好個標題仲引到人留意
成日玩標題 真心好反感
仲有記住開CC台 依家無咩人會睇其他台
CC台多人流好多

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

推埋呢個

金鐘黎嫁屌你

告到佢仆街

香港人到死都會記住

光復香港

好撚嬲

Push

屌 仆街黑警

推 屌你黑警

所以話黑警無撚叫錯
希望個女仔可以早日擺脫陰影

屌你老母死差佬

唔好係咪都做標題黨啦....

警狗死全家啦打撚到人咁有咩意思 唔講仲以為個女仔拎住刀槍 你老尾

街招多圖！入去幫手推！推到全港都有！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

光復香港 時代革命

支持警察，成立獨立調查委員會，拉哂班濫用暴力黑警

到呢一刻仲未辭職既警犬 我理撚得你果日有無打到人 你唔出聲唔企係年輕人果邊已經係幫兇 你地一定要死全家 全家生癌 個女去做雞 個仔比人雞姦 無一個警犬係無辜

r

推 黑警死全家

攞正牌打人既爛仔

祝d死差佬有咁耐風流，有咁耐折墮

清算整個黑警組織，一個都不留，每個黑警就算冇出現喺任何警民對立現場嘅都要起碼坐十年監，有證據顯示有份惡意嘔打示威者/向示威者開槍/指揮現場嘅起碼坐30年，冇悔意嘅終身監禁

黑 警 死 全 家

撐住

推推

呢件事就咪玩標題啦

612我相信好多人都有心理陰影，黑警一個都唔可以放過，香港人唔好太善忘，大把仇要報

屌好嬲

屌佢地老母 全家死

光復香港 時代革命
727 728見

Pish

push

五大訴求!
光復香港 時代革命!

p

推 死黑警

屌你老母 洗唔洗咁撚樣斬個盾落去
個女仔訓左係地下又無攻擊你 8個男人去打個手無寸鐵既女人
屌你班女權撚呢?

告鳩班黑警

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

推呀！！！

認撚住每一個

黑警最低武力真係天大笑話

祝黑警全部生cancer死
話我係醫護人員都係咁講

認住呢個極權

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

屌你老母死黑警